和理非=文宣，勇武=正義戰士，和理膠=唔好打 唔好打呀

請各位和理膠返去佛系抗爭，各有各做

撞人的士佬唔好打呀 打死人呀

和理膠： 總之唔好阻到我啦